<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<version>
    <tag>Aggiornamento canali TV. Fix openload script. Fix speedvideo. Fix rapidvideo.com. Inserimento e memorizzazione chiavi di decriptazione AES come password per file XML. Fix importazione urlresolver integrato. Fix rilevamento url con username e password. Fix log and notify downloader. Fix log update (3). Fix richiesta nome file con riavvio download. Fix rapidvideo.com, integrato urlresolver. Aggiunto supporto per vivo.sx. Supporto codifica in base64 per gli xml. Aggiunta trucco cartella "nopass" (uso credenziali cartella principale per xml in cartella denominata nopass). Fix cartelle con password in PM Index. Fix url not found in Openurl function (2). Fix Teleboy login. Fix accesso al plugin con cartella download inaccessibile. Integrato script unshortenit (risoluzione short link). Aggiornamento RAI 1 HD (VPN/IP IT). Fix menu contestuale "Aggiungi una lista o una cartella". Fix protocollo plugin. Fix script integrati di SOD (eliminata dipendenza). Fix speedvideo. Fix ricerca in playlist Dailymotion. Fix ricerca in xml, aggiunta memorizzazione password (xml con password). Aggiornamento canali italiani. Eliminata cache per file XML. Fix Openload. Fix canali Mediaset. Fix canali francesi. Sostituito Rai 4 con Rai 4 HD. Fix view mode. Aggiunta possibilità di personalizzare le icone delle cartelle negli xml. Aggiunto supporto per url akvideo.stream. Fix Playlist Youtube(2). Aggiunto supporto per url stream.moe. Fix canali francesi e italiani, fix porn HD. Fix link non embed di speedvideo. Aggiunto supporto per url vidto.me, megahd e megadrive. Fix download resume (modifica user-agent). Aggiuno supporto per nowvideo. Fix download streamango. Fix download resume da server di file sharing. Risoluzione nativa url di wtream, thevideo.me, fastvideo, speedvideo, streamango (no download), rapidvideo, rapidvideo.com, openload. Fix download con link per urlresolver. Aggiunto supporto a urlresolver (zip nel repo di kodilive). Correzione problema Playlist dailymotion con skin Estuary</tag>
	<version>100576</version>
        <url>https://github.com/vania70/Kodi-Live-TV/raw/Patch-Update/plugin.video.kodilivetv.zip</url>
</version>
