<?xml version="2.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="plugin.video.Men of the Boss"
       name="[B][COLOR green]••• Men [/COLOR][COLOR white]Of The [/COLOR][COLOR red]Boss •••[/COLOR][/B]"
       version="2.0"
       provider-name="[B][COLOR green]Family [/COLOR][COLOR white]Men Of [/COLOR][COLOR red]The Boss[/COLOR][/B]">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
	<import addon="script.module.t0mm0.common" version="2.0.0"/>
    <import addon="script.module.beautifulsoup" version="3.2.1"/>
    <import addon="script.module.simple.downloader" version="0.9.4"/>
    <import addon="script.module.beautifulsoup4" />
    <import addon="script.module.simple.downloader" version="0.9.4"/>
    <import addon="script.module.requests" />
    <import addon="script.module.httplib2" />
    <import addon="script.module.youtube.dl" optional="true"/>
    <import addon="plugin.video.youtube" version="3.0.0"/>
    <import addon="script.module.urlresolver" optional="true"/>
    <import addon="script.module.simplejson" /> 
    <import addon="script.common.plugin.cache" version="2.5.2"/>
    <import addon="script.module.metahandler" version="2.5.1"/>

  </requires>
  <extension point="xbmc.python.pluginsource" library="default.py">
    <provides>video</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
    <summary lang="en">[I]Addon gratuito nato per passione!!![/I]</summary>
    <description lang="en">[COLOR grey]Addon totalmente italiano, tutto il mondo free lo troverai qui! Per le novità vieni a trovarci su telegram http://bit.ly/grupposupporto 
Si ricorda che i contenuti sono tutti provenienti dal Web e non ospitati sul nostro server.[/COLOR]</description>
    <platform>all</platform>
	<news>Agosto 2017: Addon riscritto e risolti vari bug </news>
    <disclaimer>[B][I]Informazioni legali MOTB offre un semplice servizio di catalogazione. Ogni link e file presenti fa parte dell’ingegno dello Staff MOTB, e sono reperibili tramite un qualsiasi motore di ricerca. Ogni opera audio-visiva elencata in MOTB è inserita in altri siti e quindi non ospitata in maniera diretta nel nostro server. Inoltre il materiale audio-visivo, per quanto ci concerne, è autorizzato ad essere trasmesso dai siti che ne mettono a disposizione lo streaming, qualora così non fosse è responsabilità degli stessi siti di streaming cancellare il materiale protetto dalle loro vigenti norme sul diritto d’autore. Il nostro, in conclusione, è un semplice servizio di catalogazione di link verso materiale audio-visivo che non viola in alcun modo le nostre leggi vigenti, qualora siate convinti del contrario, vi preghiamo di contattarci e di segnalare la legge e l/gli articolo/i secondo i quali il nostro non sarebbe un servizio regolare. Un Saluto Dallo Staff[/B][/I] </disclaimer>
  </extension>
</addon>